
                      Magnifica interpretación de Kyle Catlett que seguramente le veremos en mas películas. Cogiendo el formato del diario de greg el resultado siempre será de un película entretenida.
        
            